垃圾港鐵荃灣線又壞

中環用10 分鐘先塞到落月台

由中環等開車等5 分鐘
又塞下隧道

垃圾港鐵

乜消息都唔公布

東涌線無敵

利申:美孚過海

唔係要去呢邊d站根本唔會想搭

完全over capacity

好彩早左班車走

開多幾個站
完全無其他轉車站做分流
開黎把撚咩